其實外國人係咪真係咁高(原來韓國男人平均得173CM)

我就未去過西方國家
好好奇鬼佬係唔係真係個個180?
就咁睇數據，其實好少國家男人平均身高有180以上

就算係所謂亞洲最高既韓國，平均身高其實只係173(19歲)

唔知邊個港女吹到個個180

咁西方國家又點?

how about hong kong

亞洲最高平均都得173 咁班港男呢？

澳洲d人好高，女個個都175以上，鬼佬真係個個180以上，190都好多

米9 型男表示打和啦

矮嘅外國毒撚咪一樣唔出街你咪一樣見唔到囉

韓國人173同外國人高有咩衝突

港男都係咁上下
根本韓國人就唔係特別高，又唔見日本人高

女175?

韓國人係東亞最高都算係一個傳聞，但數據已經打破左依個傳聞
所以都想知外國人個個都高亦係唔係一個傳聞

hk 165

173咁矮

米八 偷偷留下正皮路過

外國都係17x出過國見鬼佬唔係個個高 但大隻既好多

香港男平均咪175 (幾年前睇過)

個表有冇翻譯

但呢度又話南韓同台灣人高過香港人，不過香港人又高過支那同日本人

港男平均高173.6cm

低過173都真係幾矮下

啱啱高過標準0.4 cm

韓劇既錯覺
覺得個個韓國男人都係李敏鎬 金宇彬咁既高度
5 6年前都無人覺得韓仔特別高大

我米九高
行出街都勁多人高我成個頭喎

我165絲
係澳洲出街唔覺啲人特別高
矮過我嘅女同差唔多高嘅男都大有人在
不過當然有高嘅
但整體唔係個個都175 190